黃圈問題指出

借呢個AC， 比左三個post，都未有過正評。

社會不安定， 多數起因係因為資源分配不平均。今日黃店搵得多錢， 已經唔係新聞... 問題在於，老細賺咁多，點解員工分得咁小？ 員工打份工出糧，將風險轉移到老細到，老細理應分大份，但係咪要分到咁大份，員工又出咁小糧呢？

回歸到論點， 黃圈間都有資源分配不平均。 黃圈只係下一個霸權開始。其實共產黨當年都係話為百姓做事，坐正左後，黨員大多都肚滿腸肥，所以大家今日先要上街表達意見...

今日見到歷史又再重複，光時老細拎十萬，員工要早十五分鐘打卡走。 咁樣既資源分配又合唔合理？ 我提出透明化管治係咪異見份子呢？又係咪要打壓呢？

公司數目公開-黃店當然唔想，利潤分成公開左後，班人血老細又點生存？ 老細食9成， 3個員工分一成，點同公眾交代...

點解我地會知，因為光時一事後，我地有放蛇去唔同黃店，工作條件差，無飯鐘，人工低，佔左調查對象中的大多數...

我地幾位成員，數日開會點樣公眾監治一眾黃店，並加强黃圈中成員的信任度。 一班年到40既IT狗，炒家，老細傾左幾個鐘先起到個骨架，就係想清算班人血黃店。

「如果做到咁都有錯，我願意為正義錯落去」

公開管治唔係壞處，應該係一件好事。清費者會更放心去你到消費，你既員工會工作得更開心..
萬一告急，亦有充足證據，消費者亦會識做，幫你生存...
而老細你，只係賺小d，換來大家更信任黃圈。

目前資訊不對等情況下，一班壞心眼的店家，日日話自己告急，殺死左好多真係告急既鋪頭....
你我都可能做左幫兇

發生左再算啦...
網店既野，一早唔care有無BR。
Amazon個店家應該無香港BR...